exchange緊，好多時間用既你地平時會做d咩？

真係好悶 一星期返得兩日學

行山

去旅行，識local，學下煮野食
可以有好多野做喎

仲有d咩野做啊

樓主喺邊exchange

法國

做晒係香港因為無時間做唔到嘅嘢
例如慢慢煮一餐 食餐好嘅
然後去租架單車踩一日
去下旅行

好 其實係香港都好多時間用,可能我係個廢人

留名

exchange緊 未完sem 一個禮拜返兩日學
太多時間所以一個禮拜會去最少三日gym

好彩就考試 叫做有啲野做

旅行 party 識下多啲人

學下法文

每日係屋企都唔知有無搞好 整係上網

返香港

叫當地雞

個個星期都去一次旅行
閒日就行下超市煮下飯
差唔多行哂成個歐洲